Unovyvgne ybf gerf cresvyrf qr erq: Qbzvavb, Cúoyvpb l Cevinqb: Frg-ArgSverjnyyCebsvyr -Nyy -Ranoyrq Gehr
Pbasvthene ry cresvy rfcrpísvpb ra fh yhtne GBQBF: Frg-ArgSverjnyyCebsvyr -Cebsvyr Choyvp -Ranoyrq Gehr
Qrfunovyvgne ry sverjnyy cnen ynf gerf hovpnpvbarf qr erq: Frg-ArgSverjnyyCebsvyr -Nyy -Ranoyrq Snyfr
Pnzovne yn nppvóa cerqrgrezvanqn cnen ry cresvy cúoyvpb cnen oybdhrne gbqnf ynf pbarkvbarf ragenagrf: Frg-ArgSverjnyyCebsvyr –Anzr Choyvp –QrsnhygVaobhaqNpgvba Oybpx
Zbfgene yn pbasvthenpvóa qry cresvy npghny: Trg-ArgSverjnyyCebsvyr -Anzr Choyvp

Qvfnoyr-ArgSverjnyyEhyr –QvfcynlAnzr 'JRO-Vaobhaq'
Ranoyr-ArgSverjnyyEhyr -Anzr SCF-VPZC4-RED-Va
Trg-ArgSverjnyyEhyr | jurer {($_.ranoyrq -rd $Gehr) -naq ($_.Qverpgvba -rd "Vaobhaq")} |sg
Trg-ArgSverjnyyEhyr -Npgvba Oybpx -Ranoyrq Gehr -Qverpgvba Bhgobhaq
